聯署投訴天文台12月仍將氣溫設定為攝氏27度

agguu

用中國曆法

岩呀

關岩石咩事？

又可以擺佔中上黎了